之前東張西望踢爆個乞丐都幾撚無良

睇住個乞丐殘廢都咁逼佢 講真香港人真係好無良 東張西望比狗屌

ching你昏迷左幾日?

逼害我地乞討師

佢廢青日日睇東張西望重播打J

咁岩重播睇到 睇到喊左

東張西望fans 蓋青呢